想問下回覆跳頂問題

我用電腦網頁上lihkg
每次回覆完人就會跳到個版第一個post
倒如第2頁我回完第48個回覆
就會跳到第26個回覆
點解決